咁大個女終於可以搬出去租屋住

第一次，既期待又緊張
兩個女仔合租，有咩要注意？

買咗雙頭龍未

有我
No need

屌 唔知咩嚟仲google咗
唔啦，唔好玩

好彩唔係話我

呀姐我因為夠純品先單身咁耐

記得交租

仲有冇位

你roommate有冇仔?

邊區套房定獨立單位

唔敢再亂用錢

得兩間房

佢有女朋友

會唔會有av 劇情
彼女no友達

租緊幾錢

幾錢租？
搵幾多？

唔喺香港 獨立單位嚟

roommate同條仔扑嘢
樓主見到
最後3P

就嚟24

沖涼房去水位一定一定要有個隔隔走d 頭髮

收工已經好攰 仲搞呢啲

甩咗啲陰毛記得自己執返好

$6500 兩份夾

$6500 兩份夾
搵緊兩萬幾

咁平 住離島？

叫番隻鴨食下人體壽司賀賀佢先囉

我瞓廳

On9話明同多兩個女仔夾租就緊係買三頭龍啦
唔係另外果個點算

識唔識中文?
打少d飛機啦

每人6500 掛

預到個男仔夾
保平安

我ok

奶西ok?

除非屋企好藍，如果出去住都要同人夾租，我會寧願慳返筆

差隻寵物就完美
係唔係啊 主人

有冇男朋友

咁3p定都得

基佬扮女人

好難揾到個夾既flatmate
希望你2個都無投訴

交租係咪一年性交一次？

犯左國安法

養左寵物未？
我依家做緊免費
識自己煮飯洗衫去廁所
未絕育但割左包皮

相見好同住難

屋租一年性交一次

想上嚟同你哋一齊玩3p

好羨慕我儀家想住hall都住唔到一直以嚟都好享受獨處

幾時輪到你呀 係都我先

佢話雙頭龍咁小兒科唔好玩呀

你個樣減低性慾

你pin呢句就有成車連登仔排住隊搵你出街

佢女朋友唔會呷醋咩？

自己女朋友同女仔住

幾錢租幾大?

租都唔洗比

DSE幾分

屌 原來唔係香港 心諗6千住兩個咁平

即刻揾個sugar daddy 養

同女仔搬出去是旦一個識咗男友都好麻煩

想同絲打瘋狂做愛

搵機會食埋人地條仔

我都想租

根據同朋友夾租到最後絕交嘅經驗，唔好因為覺得fd底而咩都心照，特別係錢銀同私人空間，有問題就要拎出嚟傾，慢慢劃返好條線同互相尊重，唔係嘅話就算問題解決咗大家心裏面都會有條刺

啱啱同居會有密月期，過咗就會開始磨擦多，比啲心機互相磨合

希望樓主生活愉快

利申：巴打

絲打同你一樣
年頭搬左出嚟
心理健設相處好 同住難
Flatmate人前企理但污糟到仆街

同朋友夾真係友情大考驗黎

寂寞搵我

間房幾大?
做咩要搬出去

百合大法好，佢靚唔靚， 你有冇興趣食左佢

有無好後悔係度開post

做我女朋友ok?

要幾毒先至會樣又未見過，見人講嘢未夠3句就話要追人

你唔好係到扮聖人喎

呢招唔work架

咪搞我女朋友

要唔要電飯烋
賣隻2手俾你

房租是一次性交一年的.jpg

樓主你有眼睇啦
兩個女仔搬出去住就小心

最後得2個結果
1.反面
2.日久生情

一年一次性交租

記得要準時

pm我過黎house warming

兩個女仔住既話好危險
等我來同你夾租

房租是一個月性交一次

Lesbian

咁平
每人6500定 2個加埋6500

可能樓主就係佢女朋友

我要租😢

我溝緊毒步
我鍾意呢個type

留低TG
我有條巨龍等緊你

畢咗業幾耐？

記得定期吸塵
同埋見到一地頭髮唔好擔心
正常真係會甩咁多頭髮

撈咩

如果大家冇做開家務
不如請人上黎清潔好過
會少好多拗撬

準備 廁所
花灑痾尿、屎痾廁所、血廁而鬧交

點睇你自己連續7日生日

記得帶男朋友比屋企
介紹比roommate 識

請問幾大

忍唔住笑左

咪係樓主淨係搵咗我幫佢地兩個兩日洩一次慾咋嘛諗咁多

注意會冇左個fd

如果一個人搬出去 每月使費大概幾多？

Me2

記得買篩隔頭髮
做家務要有共識溝通好
女人最鍾意唔洗碗同唔洗廁所
錢銀問題記得拎單有根有據
2個都唔驚昆蟲甲由就最好
帶人上嚟記得通知對方

唔反面就win win
利申：我都合租中 成日比室友屌我甩頭髮

小心跟尾 留意後樓梯

我買咗箱白鱔俾樓主做搬屋禮物
好鬼生猛
唔知樓主幾時嚟攞

嗰d有出冇入
新手真係新手

多數會為家務、家庭共用品、作息時間、帶人上黎嘈交

拜四角

仲有無位？想租
利申：有棍絲

屌你老母而家美國大選生死關頭pr公司推上熱門阻住抗爭 5毛狗blocked

cctoy日常

相處好同住難，有啲嘢要講清楚，如果唔係實鬧交。

記得要寫好個表邊個邊日打掃屋企同洗廁所，講明碗碟最多放到第二日要洗，沖涼唔可以沖過幾耐，沖完涼記得要清番隔頭髮個嘢，仲有痾完屎要刷番乾淨個屎坑 (遇過啲又有錢又靚女表面冇嘢，一住落原來真係好污joe )
仲有電費水費 (其中一個用得多一個用得少之後又會嘈)
可唔可以帶同性/異上屋企玩 開party 或者過夜

Pmed

一睇就知你係征服濕市場嘅海鮮達人

加油

點解呢D post可以咁多想溝女既毒撚

如果可以就裝部閉路影門口，唔係怕有賊，而係怕有人跟尾入屋，一來有啲阻嚇作用，二來見到有冇人踩線（不過睇你住邊區，可能有人會以為你地做...）

買部吸塵機機械人，set schedule 每一兩日大家返工嘅時候吸一吸，就算少打掃都無咁覺
Btw, 記得開房門

諗定如果同另外兩個女仔唔夾要點搞

將會瘋狂試探大家底線

好中
試過同人夾租
佢對我日久生情
我同佢反面

真係要先小人 後君子
早啲約法三章
日後唔洗拗

有幾撚純！pmed

就黎生日啦喎

你去babycondom咪無人咁講嘢囉

給你一個成熟的答案: 預傷感情無FD做。

小心豆腐爛

想見好 同住難

我收好平
想扑埋去都係收多少少就得，包爽

搵左樓未 想放租

憑實力單身？

好易連frd都無得做…

喺毒撚論壇笑人毒撚

準備好殺蟲水同各種清潔劑
清潔劑最好買好d
因為好嘅清潔劑會持你慳到好多工夫

藍威寶 漂白水 大量
有乜野抹唔甩既, 就用未稀釋藍威寶拿佢一晚, 廁所有乜霉, 就用未稀釋漂白水拿佢一晚, 乜都清得到

講咗唔係香港

是咪真樣嚟
之前post都見到
但係點爆出嚟

唔好意思
隊尾喺邊

(證據確鑿) 已經查到有十幾個連登仔係黑警!!!!!!

狗嚟架
咁多人都唔BLOCK佢係咩事?

唔好同朋友合租

Ching
你個樣柒撚到咁成隻狗咁
唔好咁有自信啦

搬佐出去， 好快脱毒